出左黎做野先發覺好多女人都係好膚淺

一係拜金, 一係冇腦, 一係崇外
每日話題就係食乜玩乜, 返工得過且過就算
返到屋企就POST IG話自己幾咁勤力返工
成個IG既內容都係假既

先不論人地對我有冇興趣, 咁既性格真係不了

唔拜金唔祟外 勤力返工就會有男朋友咩

因為你mk

樓主真係弱智黎
同事唔講飲飲食食唔通講乜
講你屋企徐晃幾大呀

係你個lv識唔到呢d女人唔代表冇

ON9, 日日講飲講食都可以心地好同有內涵
我重點係佢地心地又差又冇腦又冇內涵
而你就只係針對果一句做乜尻

我咪話好多, 唔係所有囉
睇黎你都係果一種

「每日話題就係食乜玩乜, 返工得過且過就算」
人地唔針鳩你呢句唔通針邊句
係撚度搬龍門
望下你自己打左乜撚野出黎啦

我意思咪話有好多有內涵既女仔但係你既層次只係去到咁既高度咪覺得好多女仔只係識吃喝玩樂
仲有我有鳩架係你老母係咩

你中意啦
成個POST咁多句野你就係只係睇到果一句
"每日話題就係食乜玩乜"只係我舉出黎拜金冇腦既其中一個例子
你就係度斷章取義

係咪講撚中你女神呀, 撚樣

係你個死人妖自己整到紅絲咁搞到人誤會仲好意思屌尻我
真係死人妖黎

咁講野有d營養既女仔你又怕唔怕悶？
我對飲飲食食無認識
不過我好悶

大家睇得出點解佢身邊只係得堆識飲飲食食冇內涵既女啦

其實講咩我都冇所謂，有營養冇營養又好我都ok

但係我只係覺得心地唔好，冇腦，人假既女仔仲要只係識講飲講食好黑人憎

其實好多深入/有深度/有知識性既話題只會同朋友講既... 有時你睇完一樣知識性既野，唔係個個同事都有興趣傾/討論

你屌尻我就得，我屌尻你就唔得
好大官威wo包大人

試過同人傾下瑪雅文明，預言
都無人有興趣

返工咋 深入野緊係同fd講啦

無錯

部份同意
其實男人都係好膚淺

可能我令到你地誤會

我只係覺得佢地份人好假（好似佢地返工乜尻都冇做過，返到去就po ig話自己忙左一日又點，只係想呃like), 冇腦 （唔識分場合講野），做野又廢，講飲講食只係加深左我覺得佢地無內涵

衣種先係正常操作

巴打做邊行？

港男唔係 ?

多女人既行業，你應該估到

其實你覺得講咩話題先唔膚淺？
女人同女人 大多數都係講
化妝美容，飲飲食食 邊度打卡呃like
媽媽級既就會講下湊仔經

利申：我level低， 識既女性都係咁上下

女你老母
不如你講下自己幾有內涵啦

呢個世界有樣野叫物以類聚

唔ig,你邊有得j?

連登仔可能期望返工啲人開口埋口都係哲學討論,一大班人食飯就好似開沙龍咁,做做下野又會低頭冥想呢份工有咩意義.然後係到自high係聖誕part y捉住人地同人講哲學但無人理,結果就覺得人地無內涵.

事實上人地唔係唔識,係唔想同你討論呢啲咋.正如人地唔係唔想拍拖,係唔想同你.

係呀
但你唔知咩
只有佢地先有人要

我呢d乖女係無人要架！

最撚憎樓主呢d自命清高既垃圾
你呢d level既垃圾會識d咩女人呀
大撚把垃圾港男咪又係好撚膚淺
一係打機一係打j睇動漫追星 連登都大把啦 講到男人唔膚淺咁
屌你老母唔講仲以為有條撚既都係哲學家

一邊睇IG d女
一邊話人無內涵
港男？我呸

同事黎唔通UNFOLLOW佢?

夠膽上嚟屌人唔夠膽unfollow

大撚把男人都係好膚淺 應該話大多數人都係膚淺

所以話樓主真係弱智
我做左野咁耐無FOLLOW過同事IG
夠膽屌人唔夠膽UNFOLLOW
睇你個死樣肯撚定網上一條龍現實一條蟲

結論：樓主低質

有腦嗰啲對你更加冇興趣啦 係人揀你 唔係你揀人啊

Nursing?

徐晃

睇下自己有幾多斤兩先
手頭上有幾多籌碼
連自己都未做好
就批評人地話人低質
仲點成大事

等陣原來同老細政治立場唔同就好笑
樓主呢啲一睇就知係有中二病
好想知佢平時返工會講咩有營養既話題

女人嘅世界係咁架 當然唔係全部
男人世界係另一樣野
你唔好用男人 / 自己把尺黎度女人啦

屌 唔通女人會話：個男同事成日掛住睇股市 又賭波 又中意做gym 又沈迷音響影相 又打機好on9咩

膚淺無分性別。

你同班同事玩認真，
講天文地理化學政治經濟等等要求有丁點時事知識既話題會俾人當你異類，
最大共同話題就係飲飲食食，講港豬常講既話題，
咁你先可以生存到

佔中個年同同事講睇法，最後我死得好撚慘，所以講野都係膚淺d 好，自保左先

有知識有內涵唔可以講飲飲食食？鍾意食嘢咪講下有咩好食囉

樓主又扮清泉

同事9up 下算啦，咁認真做咩丫
最多咪講下電影，書，設計，藝術

做同事又唔係做朋友 傾咁深入做咩
同埋你覺得人地ig好膚淺 可以唔洗搵嚟睇 或者唔follow

根本ig會follow一班so called女神日日追個d港男都係垃圾

出左黎做野先發覺好多男人都係好無用
一係仇富, 一係冇腦, 一係崇外
每日活動就係打機, 返工得過且過就算
返到屋企就POST IG自己你食乜玩乜
成個IG既內容都係假既

女人著條裙短D已經一大班狗公追住嚟瀨

內涵? who fuckin cares?

最近咁多仇女post 影撚衰哂男人

老老實實 又唔係交心朋友
邊有人會同同事講政治/自己煩惱呀
我對同同事咪又係講下飲飲食食 旅行
唔通同人講 文史哲咩
邊有人想聽呀 咁悶
交心野同返知己講咪夠囉

好有內涵都唔會比你知啦
一定要日日講同係IG POST?
而且同同事唔傾呢啲野要講咩
想日日討論地緣政治定傾哲古華拉
唔好搭唔到嘴就上黎屌鳩人啦

淨係知樓主最撚無內涵
樓主一定想d同事同佢傾動漫，figure，聲優依d野先覺得人地別樹一格
諗起都覺得好撚毒
死毒撚樓主

樓豬最有內涵啦

漏咗樣 勁貪靚

根本香港好多人係咁，唔止係女人

樓主係咪做嘢冇幾耐？
同同事唔可以講吃喝玩樂工作以外嘅話題是常識吧
你會唔會喺ig打篇文學評論？

同事都可以傾得有內涵
以前做暑期工同班友傾譚仔都可以傾到譚仔個經營模式
話同同事只係傾到飲飲食食個啲會唔會係自己未夠料

淨係做過暑期工？
傾經營模式好平常，同同事可以傾經濟、股票、飲食旅行呢啲話題，但一涉及政治、道德、私生活呢啲話題就少講為妙

成班on9離晒題
講唔講同講唔講到係兩回事
明明樓主講緊前者
下下有傻仔衝出黎:同你交心呀
唔怪得成個世界可以以無知為榮

唔通同同事講政治講宗教講股票身家咩
同你好熟咩，唔講飲講食重有乜好講

有乜問題

到時又話人偽文青同做作

你係同事 無乜必要同你講深入活題
做同事講膚淺野好正常 唔通下下同你講政治咩？

冇問題ks🤣🤣🤣打錯

咩人咪識返d咩人囉，照下鏡先

樓豬搞錯咗啲嘢，唔係你啲同事膚淺而係同事之間只適宜傾膚淺話題，明未？

仲返緊學唔通做full time咩
通常啲MK一堆講啲衫褲鞋襪
我啲話題好廣 槍 經濟 車 科學咩都講得 講呢啲又唔會得罪人 又學到野

股票都唔講得咩
閑話家常

但點先判斷對方講唔講到呢啲嘢？
唔混熟唔私交唔深入交流點知人哋有幾多墨水呢

樓主啲對答好撚似我公司廢鳩同事
現實應該廢話多多講十句都冇一句係重點
同事冇心情聽你9up 轉個頭就已經講緊人壞話話人西口西面
俾人輕輕講中左一兩句就起晒鋼屌哂老母咁
見人得閒又唔抵得周圍同人唱篤背脊 話佢蛇王
如果你同我唔同部門 你唔撚係我啊head 屌我做幾撚少野關你撚事咩

講真現實中有你喱啲同事真係連交流都唔想有 自命清高嚴人寬己嘅柒頭皮

點解要 follow?
我話自己唔玩都仲得啊

巴打返工環境啲人咁低質好慘

笑撚死
同事唔同你講吃喝玩樂講咩
樓主九成九on99以為番工係識朋友既地方

緊係唔講啦
萬一人地跟左你買輸錢 就算唔當面屌柒你
做野時都唔會幫下你啦
都冇跟你買 知你賺左錢又會唔抵得

出黎做野最好就表現自己係個庸材 唔會威脅到人
咁就平平安安等出糧了
即係樓主口中膚淺既人

睇下你啲同事咩質數喇，有啲跟完人買又嫌呢樣嫌嗰樣

你估你見識 分析力 價值觀係你談吐睇唔出咩
俗語講氣質氣場 咪就係sum of所有detail 位囉
想知再講

同我啲同事一樣

終於有人明我

一個po反映晒現今社會男男女女嘅情況
不過公道講句 呢類人係咩國家都係佔多數

同事唔講呢啲又知人講唔到

有冇墨水我真係唔在乎，但係你做野又廢又扮野仲要冇墨水我真係會覺得好黑人憎。

我諗好多人見到topic 冇睇內文就正評先

有人問左 追po

前題你有無好獨有既見解令到有人想同你討論

港女係膚淺但港男唔覺有幾高深 起碼連登都係情緒排泄

18fg但4月都唔搵工7月先第一次見工，就知樓主同d咩人一齊返d垃圾工啦

唔投其所好點溝女

男人唔係睇下邊個波大
又望下邊個著黑絲 睇下有冇水秋
膚淺

貪靚有咩問題
唔打扮又笑人村枯 豬西

樓主都係膚淺